梁烈唯條柒頭做乜改名？

威啲？

勁廢

之前個朵臭曬

勁廢

好似坐完監啲人想重新做人咁

勁勁